真心請教，戴眼鏡既人應該要用邊款眼罩

真心想請教，問啲五金佬，已經同佢地講錢唔係問題既前提下，喺戴眼鏡既情況下邊款最好，可以包曬成對眼，結果話3m嗰隻已經好得，結果一上前線食撚曬，要即刻撤退。
又試過戴雪鏡。結果包唔曬諗住戴con啦，結果去到前線有戰友話唔好戴仲危險
真心想知，有邊隻係可以喺戴眼鏡既情況下可以保護好對眼

戴有度數嘅泳鏡

有度數泳鏡？

泳鏡係無得輸

如果你散光唔係好深就得

去WAR GAME 店買D大副眼罩

去買ESS/ Revision/ Smith Optic嘅眼罩
買埋佢地個prescription insert去配塊鏡片
咁嘅話你可以用塊黑灰色eye shield
順手唔俾人見到對眼

泳鏡痴咗反光紙，到咗夜晚能見度低到仆街

多謝你，聽日放工去買

ESS/ Revision去永高行
Smith Optics去PTS Steel Shop
兩間嘢都係油麻地站附近

有散光都係睇唔清
只係好過無